呢條友講乜鳩？係咪人一藍腦便殘

是撚但啦

有閪人理咩